人生冇意義了

？

而家先知？

收嗲

今日遲左